[突發] [黃碧雲]聽日遊行你 依家搞D咁ge野?

黃碧雲 + 李穎妍 開緊檔
地點: 九龍站擎天半島出入口

你係唔係講定聽日九龍站邊度開邊度唔開?
你到底係民主派定建制派?

有冇人落去問下佢聽日帶唔帶隊.....?

哇支持

真係好離譜
聽日遊行佢地好似完全冇表態

唔好以為泛民就大曬，記住我地係冇大台

叫佢食屎啦

推

我以為佢係建制派tim 成日做依D野

有冇人可以畫公仔畫出腸啲
睇唔明你反乜

好過份
完全站在抗爭者嘅對面
已確認係建制派無誤

上面班友係咪精神分裂
又問佢帶唔帶隊又話冇大台

你想人點個遊行又唔關佢事
唔好黎騎劫咪最好

可能我政治智慧唔高，唔明有咩問題

你就分裂
政黨就係要有政黨ge承擔
民主黨不單冇
仲要掉轉來
咁依家我當佢係建制咁屌得唔得先?

佢做民生野者咁都要話人？

咪分化
佢做返議員既工作，同埋推社區主任出黎準備區選
要追擊都追建制

其實上面好多人唔明你屌乜
你覆覆先

屌啦星 條八婆入建制派算啦
雖然話唔割蓆唔分化
但次次都要防住佢做白痴野跣人一鑊真係好辛苦

人哋聽日過嚟你又屌佢搶大台 唔嚟又屌
講好咗各有各做

樓主玩分化？ 兩者有咩對矛盾

黃碧雲又係住果區

樓主搞錯左 以為黃碧雲搞個街站決定聽日地鐵入口落唔落閘 幫政府減少人數囉

河柒到仆街 搞錯左又唔認

泛民可加入，但別以為自己是大佬

喂呢單錯咩
佢為區做野你屌乜能
雖然我都好憎佢

哦

而家仲開普通街站，白鴿一定係鬼

咁你想佢點lol,出黎又話霸大台
利伸認同佢平時好撚on9,但今次唔明各位反咩

佢係咪以為得建制同泛民我哋就一定要焗住揀泛民依家係度玩嘢
我哋有能力比佢哋上亦都有能力令佢哋跌到仆街

「兄弟爬山，各自努力」呢句係一位政壇老前輩自己講，當時雖然佢已經分裂左第二次，但大家仍相信佢，可惜到左選舉緊張關頭，連勇武派英雄梁天琦都要屌，又話各自努力，咁你又阻兄弟爬山? fool me once, shame on you , fool me twice, shame on me, 你想fool我地第三次? 我地香港人醒覺了，終於踢走左佢。 選前話選唔到會收山，點知到而家仲頼死唔走。 連埋對上一次選舉已經露左低嘅徒弟，話自己只係借人民力量個名，無當佢地同路人。連登留意政治比較長時間嘅巴絲打， 都知道佢地係咩人

「Politics is talk」教主講得好，基本上成個立法局無咩人好似教主咁有牙力，睇佢屌建制睇得好爽。但觀察一個人除左要聽其言，仲要觀其行，一個人口講得幾好，但言行不一致，從政多年削弱左幾多對抗政府嘅力量

「唔會同你打泥漿摔角」 對住一班唔講理嘅人，教主知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」

你班撚樣屌泛民仲勁過屌建制，一係on9,一係鬼

「兄弟爬山，各自努力」

大佬呀人地都要做野架
今日去屯門行關佢咩事呀

時機問題
佢依家講定先 咁聽日開定唔開佢地都可以話收集居民意見 作為佢地立場
又甩身
反而持續抗爭活動就唔表態
我唔屌佢屌邊個?

目測地區工作咋喎
有乜問題

咪係，奇L怪。

聽日九龍站呀哥哥

夾實泛民唔知邊個講

屌你你認真留意下區議會職能先啦
唔識就咪搞亂檔亂咁開 post 屌

咁今日佢做咩關咩事？ 佢又唔係叫人聽日去第二度

痴撚線 咁就要當人建制咁屌 惡撚過毛澤東

我想問區議員唔搞民生同咨詢野咁我地出糧俾佢做乜？

出黎又話人搶大台
搞民生野你又話人冇承擔
喂 其實你係唔你盲反

喂道歉啦樓主
一單還一單
條八婆話想開會係唔啱
唔代表連開街站做社區工作都有錯喎

未當選

cls 聽日遊行 今日唔俾做地區工作 邊個做地區工作就係鬼

搞民生野就賣香港？你又做左啲咩？

哦
咁睇下佢一陣講乜囉

如果聽日金鐘有抗爭你今日係咪唔比人去海富m記食lunch

佢又唔係騎劫緊
我唔係好明

未當選都咁落力做社區工作，深耕細作抵讚啦

應該係樓主要求黃碧雲議員騎劫77遊行

我覺得無問題wo

騎咩劫丫 宜家有人會騎劫到咩

最緊要比人知道7.7有遊行

其實樓主呢d係神經緊張既徵狀⋯

relax下先唔係人都癲

傻閪樓主
講野都一舊舊

各有各做啦

如果一陣黃碧雲 李穎妍是旦一個表態支持遊行
我願意道歉
(最緊要話返畀我知 唔該)
如果冇講
咁我認為我冇屌錯

屌你老母啦cc台狗
永遠都係感覺行先
講極唔撚化
佢係做錯你咪攻擊佢做錯啲乜囉
無撚啦啦走去屌人地旗下個區佬擺街站
屌柒你就叫我一陣睇下佢講乜
咁天琦企喺度你係咪又話: 睇下佢一陣扔唔扔磚囉 咁呀？

一係智障一係特登分化

P牌都甩左，樓主講野仲on99

d人好似唔記得左民主黨d光輝歷史

咩不割席、兄弟爬山各有各做，知唔知句嘢出處響邊度黎架？就係你班飯民垃圾出賣、譴責抗爭者先開始講架！

仲話想同全盛高登比，俾個分化撚/真心膠出個post帶個風向其他人就不問理由跟住屌，完全無自我思想

九龍站係新選區 應該係選區議員呀
好心啦 又話要十一月投票 又唔比人做民生野

唔洗攪佢

1: 唔洗佢幫手
2: 泛民唔洗分裂，現在無條件分裂，下次選舉大家識做
3: 佢無阻止遊行，希望大家要一齊對準目標，係建制狗

人地盡本份都要俾連登仔批鬥

其實睇唔明
佢搞其他野咁又點

btw大家聽日記得一齊出黎
和理非遊行人數係勇武既基礎

望落樓主似係同泛民有私怨，一有機會就分化

你上過高登未呀

你唔識睇歷史架?
民主黨賣領匯賣港鐵密室談判

又唔見我屌鄺神胡志偉?
因為今次我服佢兩個
再講一次
我完全對鄺神胡志偉服到五體投地!!

分化/私怨撚 post，負皮完由佢沈

表乜撚野態
人地做緊地區工作，你無啦啦拉埋抗爭活動黎講 離哂題

仲有，聽日遊行冇大台，亦都唔係泛民名義搞。佢冇表態唔代表佢錯，如果佢一表態又話人痴光環架啦，你班友根本私怨撚，對人不對事，哂鳩氣啦。

結論：樓主一係on9 一係鬼

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

咁以事論事 今次呢個街站做錯咩呀
你都係快d潛水啦

住個邊，我見佢平時定期都有擺係呢個位

有咩問題

R哂頭喎，擺街站都唔俾？

啲分化撚好撚on9
可能3毛
唔使理佢

你幅相九龍公園地下空間公眾諮詢喎
當區社區主任做地區工作 又冇抽水/割席
今日又唔係遊行
完全冇問題喎

同埋聽日遊行係西九龍高鐵站
幅相係九龍機鐵站elements嗰邊
雖然近高鐵站 但兩個唔同地方嚟

收皮啦樓豬
負評上一頁

今次運動個分別係
議員係好清楚自己冇能力去做談判
冇能力阻止到市民上街

樓主輕鬆下啦
唔好過熱 呢場運動有排都未完㗎
太緊張就暫時放低冇人怪你
聽日一齊上街 隨散隨聚

明明個post1999，有班人噉都睇得明狂屌

班打手佢地一伙架睇路啦，又嚟料啦

又係佢地啲慣用技倆，揀個對家果隊嘅老鼠屎出嚟，狂屌佢，等你自己放棄粒老鼠屎，然後由粒老鼠屎屌到去你成隊

黎黎去去個一兩個係到屌
個個r晒頭

不過分化post不嬲係咁推出黎

又黎標題分化
連登仔幾時先學識無視呢d人？
由佢沉啦

民建聯 B 隊

笑死 10個入黎9個都唔明樓主up乜
利申我睇晒留言都唔知樓主反緊乜

樓主玩分化
已block

地區工作有咩問題??

樓主解釋下先啦...

都唔知樓主做乜鳩

佢似11哥 等緊機會華麗轉身

人地講九龍公園 關九龍站咩事

急住選舉食人血饅頭

各有各做啦
抗掙要做，社區野也要做。
不分化

唔洗你道歉 負評 上一頁

好心咪屌啦
如果失敗就得返佢一個拖時間

知唔撚知乜撚野叫代議士？
黃碧雲點講都好
佢都係代表26000個香港人既政見
你唔中意下屆咪叫人唔好投佢
問題係佢旗下區佬開街站
做一個議員日常要做既野姐
你就要屌
71嗰日郭嘉麒尹兆堅梁耀忠成堆政棍喺門口阻人衝擊
我地想同鄺神傾
後面有條撚屌兜口兜面噴殺蟲水落嚟
前面幾位手足食撚晒
嗰陣你又去咗邊？唔撚見你出嚟屌？

樓主思路:

聽日香港有遊行->
黃碧雲喺香港->
佢係鬼->
民主黨係建制

駛唔駛影埋相畀你睇我去左邊?
駛唔駛capap圖畀你我屌過咩人?

喂喂
出面同時有人開post屌黃碧雲係鬼呀

仆街啦屌你老母
我地講緊不化化不割蓆你地就開呢啲post
今次香港冇得輸呀
咪撚阻住晒啦

喂又話佩服鄺神既？
我地比人噴嗰陣你喺邊？
你企撚左喺後面同郭嘉麒梁耀忠一齊？
你咁撚夠薑既依家就當面落九龍站屌柒個區議員啦
上嚟開po 講埋晒啲無證據既陰謀論把撚咩？

冇大台 唔會聽佢支笛

唔撚想知
大家都唔需要知
淨係想知你肯落去屌柒黃碧雲未？

你當面屌柒佢嗰陣記住講返你嗰句: 一睇聽下你講乜囉 咁喎

駛唔駛落來畀你噴返?

人哋做緊"九龍公園地下空間資訊" 吊乜呢？

問緊你呀 人地講九龍公園地下空間
關九龍站開唔開有咩關係

叫你落去屌柒黃碧雲呀
同佢講
「聽日西九有遊行喎，你今日開街站？你一定係建制！」

公子獻頭了！
下一步……
乜都唔做！

焦土黃碧雲及其團隊

咁你畀手足噴殺蟲水關我咩事?

又分化亂咁指責 三毛confirmed

聽關X時刻講，高鐵站地下秘密興建了地下第五層，方便大量解X軍必要時從大陸運兵來港，唔知同九龍公園地下城有無關?

如果李穎妍李偉鋒真係落力打DAB
咁咪唔係鬼囉
我到時開個post道歉求原諒

你地支持都好呀 最好落場幫手添
起碼有機會搣甩民建聯B隊之名

完全唔明呢個post做咩

寫埋畀你

如果李穎妍李偉鋒真係落力打DAB
咁咪唔係鬼囉
我到時開個post道歉求原諒

你地支持都好呀 最好落場幫手
起碼有機會搣甩民建聯B隊之名

樓主係傻鳩黎 已確認

睇唔明想點

高鐵地下真係有秘密第五層:

樓主係咪搞錯咗呀？佢只係擺自己區街站。無問題呀

當佢民建聯咁屌

聽日照去遊行唔得？
咪為反而反啦

咁都屌

唔關你事
但係你用陰謀論屌柒一個有26000票民意既代議士就係分化緊香港人。
唔係叫你唔屌佢
你可以屌佢做乜同意臨時加開立法會
變相幫建制剪布
甚至拎返五區總辭失敗 密室談判 譴責天琦 同青政割蓆出嚟講
因為民主黨的確有做過
但你拎啲無稽之談出嚟屌
咩聽日遊行今日唔開得街站 睇下佢一陣講乜囉
呢啲無證據既野指責對方投共
就擺明係帶風向
分化香港人

一睇就知選區議員 不過個度樓上全部大陸人 點會投民主黨

樓主7左就認啦
咁樣死撐 好難覺得你唔係分化撚喎

咪分化啦
矛頭對外

樓主三毛

其實你知唔知九龍公園唔係九龍站

各有各做啦，佢白痴都唔係第一日，你咪鬼理佢啦

樓主咁唔中意個區佬開街站
點解唔搵人做素人出選？
依家喺度齋屌
到時啲街坊唔投民主黨就益咗dab
佢自己去出選起碼可以明正言順同民主黨爭凳仔
唔洗比泛民狗霸晒地區工作大台

即刻有片佢係咪有睇po

有咩問題
其他野唔洗理

負評比樓主你條仆街分化撚

一直以為佢係建制派

泛民也建制吖，不用分那麼細

以為自己閱讀理解有問題
睇埋留言先知
原來唔係

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我已經好努力搵緊人出選
你鍾意嘅就去幫手解決撞區問題 白區仲有好多
土瓜灣 黃大仙都有 北區 西貢 沙田 好多都關白鴿事
啱啱油尖旺新區明明社區前進話出
白鴿都仲想派個人落去爭
民動又係佢地話事 唔跟民動大台就一定係鬼

調返轉講
如果我喺度亂屌河馬可以令你地知道有邊D人值得幫 邊D唔值得幫
咁我身敗名裂又如何 都只不過係一個acc

唔好理佢住,遲啲先

點解會關落唔落閘事

樓主其實想表達啲乜
曲定圓？真係睇唔透？

搞分化都高汁少少好唔好？

各有各做有咩問題
頭幾個回覆想做輿論導向的話唔該慳d

呢到好似都擺左一段時間

畀機會人地做啲社區嘢

陣間影到鄺仔去食飯
又會開個post 屌佢做咩呢個時候搞d 咁嘅野

分化狗
追擊黃碧雲都唔該講清楚個原因先
完全睇唔明你屌乜

再睇清楚d
樓主係咪新港人
以為九龍公園地下空間 = 九龍站？

真係睇極都唔明屌乜

九龍公園地下空間諮詢都有問題？

屌你咩樓主係度攪分化！而家泛民需要壯大，要合作唔係分化！

樓主明顯係鬼！依家有人不斷追擊黃碧雲唔知係咪別有用心！

問題出喺邊

佢反對遊行就抵屌啫
佢唔表態你屌乜撚？

樓主思維錯左 以為呢d時候搞民生野=鬼=建制=扮遊行民意唔存在

亦都有機會係佢平時睇到民建聯果d [撐社會 為民生］or 政府 ［xxxxxxxxx諮詢會］果d上左腦

其實呢d野係議員應該要做既日常工作之一黎 同我地表達訴求既行動冇衝突 對立

我唔知你政治光譜係邊度 我估係焦土派 想攬炒既人有可能會持呢個立場

Block完上一頁算數

最多正皮個cm做咩鳩

樓豬影張相 打幾句野 但問題係邊?

你分化都俾個理由嚟 唔明你屌乜

屌乜撚

嘩屌

雖則唔分化
廢老廢中如白頭佬都可以唔理
畢竟果日泛民阻沖擊出發點唔係咩民意逆轉、為面子工程，而係唔想佢地坐暴動

但黃碧雲條撚屌率先成泛民割蓆第一人同外國傳媒講係暴徒？暴你老母呀恐廢中

起底block

五毛出沒請注意

九龍公園都唔撚識走黎搞分化

黃碧雲呼籲明日出席7.7遊行

樓豬你係邊呀

推到樓主出黎道歉

push

可能我幼稚園k3冇比心機讀書
所以唔明你噏乜鳩

樓主人在那？

要推

樓主係到嗎
我地好掛住你

都唔知屌啲乜

黃碧雲呼籲明日出席7.7遊行

道歉或者露出胸部, 自己揀

道歉

擺明三毛玩分化 負評上一頁

仲有頭頁幾件應聲蟲又係好撚鬼
咩抗者對面乜乜物物
本來議員做地區做民生就係最基本責任

好似得李穎妍係度搞緊民生野
喂大佬呀 佢地旗下好多區議員都要keep住搞依d架

真係以為可以所有議員停晒手腳唔做野去7月7
區議員唔做日常野我諗離滅黨不遠

乜撚野呀
依家係佢地需要處理民生事務開檔 咁都有問題？
完全唔關77事

似樓主無腦

笑能死

咪同碧雲姨一撚樣

樓豬道歉未

樓主交交代

碧雲邪神擺明有mon post

以為會引到班人人云亦云/ 3毛可以一次過block曬佢
樓主做唔到野wo

道歉未

睇黎你要道歉

道歉啦柒頭

道歉啦屌你老母,人地出左post支持啦仆街

政黨做地區事務有咩問題？
樓主收皮啦

唔露出胸部叫乜道歉？